［都係嗰句］女人擔摭應該要考牌

矮人都無資格落雨出街，呢個月日日都比D矮人搞到膊頭濕晒

女人揸車夠考過牌啦
咪又係咁